公車馬炮士象卒，點解卒輩分最細要排最尾？

因為佢fresh，新鮮是卒

0/10

唔好笑

0.1/10

新鮮士卒啊
咁象去咗邊？

新奇是橙

格硬嚟嘅

-1/20穰

其實帥同將點讀 "公"
阿公叫我做野

Ok wo 10/10

都ok啊

8/10

主公

沉默是柑

因為叫將同帥都得罪是但一邊
所以叫公就兩邊都岩

8.7/10